★Kiss大對決！私煙VS餵精！

正評 私煙

負評 餵精

lm

游B

有人投左人形豬

極危險 竟然有人直評

私煙（正評）突然狂升

評已正

嘩,我屌你老母

必須正評

x2

游蕙禎攝影師表示真心鐘意私嫣多啲